如果得幾個站 巴打會唔會陪對方搭車

例如mk站入

佢就住金鐘 你就住荃灣

計埋來回加等車要用廿分鐘

會唔會送埋對方搭車，定各自散?

會

驚危險定點

20分鐘都要問

兩個鐘你先問啦

廿分鐘姐 又唔係叫你送到屋企門口

就係得幾個站，明知對方無危險

咁都要送?

咁唔願意咪唔好送囉
你都你想人支持你姐

你巴定絲先

你係絲既會唔會覺得要男友晒半粒鐘陪你搭幾個站好on9

定覺得係必需??

我係絲
係幾哂時間
但都想佢陪下 不過唔洗每次
佢自己搭都好悶
可能五次入面一兩次都ok

姐係女仔會覺得男仔咁做warm???
利申唔識摸你地女仔心態，順粹問下男仔應該點做姐

如果唔太夜，第二日唔洗番工我男朋友會話同我搭番去。反而真係夜嘅佢唔會有送我返去嘅念頭，陪搭地鐵都唔會，因為好易冇尾班車 所以唔關危險事。
不過通常我都會話自己番，但佢有呢份心意，耐唔耐一次，好似上面絲打咁講五次有一次咁都幾warm。

係男人就送人地返屋企樓下，兩個鐘都咁話

唔係危唔危險問題，係你會唔會為想見多20分鐘，而陪佢搭去荃灣

20 分鐘都懶

你覺得好on9曬時間咪唔好送囉
咁既態度就好似對多陣都唔想咁
人地就爭取時間見面
你就想拿拿聲閃做自己野
應該索性分手
等自己多d時間

會
佢成日比人𥄫同搭訕
佢住得好近地鐵站
我會陪佢搭到嗰個站然後自己回頭車返去
當係多謝佢陪我出左成日街
利申其實係想見多佢一陣

係尖沙咀開房

我男朋友淨係得一次無送，因為佢嗰日太攰，我堅持唔俾佢送。成日同佢講唔好送啦，都係十幾分鐘車程，但佢都會照送，仲要明明可以沿線搭返車返屋企，佢都會出埋閘送到我去屋企大堂 我愛我男朋友

有時同班fd 食完飯之後同佢一齊等巴士,佢撘個架巴士經我住嘅地方附近,而我撘個架到咗,佢無提示叫我上車或逼我上車 好多次我都會陪佢撘車（佢都知唔太啱我路） ,係車到有傾有講其實幾好
有問過駛唔駛送到佢屋企樓下,好幾次佢都話唔洗就無再問過,有無巴打教路其實係唔係做緊兵

就快搬走啦,唔會再有呢d 機會
利申：唔係男女朋友關係

20分鐘都好問 我來回三個幾鐘想送都冇得送呀

各自散 on99送黎做咩

基本一定會送，唔送會唔安落